有冇人知城大「政政」 或者 「中文及歷史」呢兩科好唔好讀

想入城大 但係得呢兩科鍾意
好驚上錯賊船

但求畢業
畢業之後乞食

利申 自己同朋友既經驗分享

bss/ba = 乞食

政政有個阿sir好惡頂 成科野咁計為攞個學位係ok既
中文果科唔好 水泡科黎

呢啲乞食文科讀黎把撚咩

識人讀完政政過嚟讀I大
自己諗啦

因為太難 我見係英文讀

除咗教書真係冇路走？ 又唔想做公務員賺政府臭錢

拎住城大個名出黎 實撈得掂
好多老細都鍾意城大學生多過三大

Gxxxx Hxx?

係 其中一個轉去第二度既原因係要避佢 佢好撚麻煩 廢事遲啲啲core係佢教避都無得避

其實政政唔會令你易啲做到公墓員

呢個真 城大政政出到嚟穩入AO/official grade
反而三大真係唔入流

Officer*

籃波撚又出嚟吠

IO Eo 就100%架啦 fg 3皮

中文伏嚟 讀lingu中文都唔好入city中文 如果有心讀的話

你講到教書同公務員好易做咁

聽聞科中文係用英文讀

我建議你去一去我城”文史”個department睇下先

咁中大政政呢

中大政政唔得？

中文及歷史呢個major入面再分stream中文 or 歷史，仲要無hon。中文果邊教現代文學多，重實用性，相對少古代文學，即係先秦果堆，如果真係鍾意中文，比心機入中大，或者ling u 都好過city

好明顯有人係到撚狗啦

撚到city屌打中⼀⼃⼂

與其讀city 政政，不如讀Kong U 政政 唔夠分就入BA double major 揀Poli ( 見過好多人係咁）

利申: HKU socsc

樓主唔好信佢
佢係入唔到city先焗住揀hku既失敗者
你要知道 你呢條city路唔易行
好多人都會唔抵得你入到city而害你，誘惑你
你絕對要記住信自己 入到city你人生就成功左一大半!

我真係分唔清楚究竟你地邊啲係叫人City 定Shitty 果啲
個個留明都好似暗中帶點伏

City city is the best !

點解鍾意文社科會係想入shitty
入BU/LU都一定好過shitty
中文系嚟講：（大學名氣+教學質素）
CU>>>>>HKU=BU>>LU>>>>>>>>>>SHITTY

你是一隻被撚的狗

Shit 你個頭

飯民 張秀賢之類

政政可以一戰
中文不了

有城大個名，其實咩科都唔係差啦

City＞all

Shitty 中文係開比班U Team運動員叫做有學位個撚個奉旨走堂
再唔係就一堆on9仔
政政一堆後門狗

都係政政算

果然係中學雞

識諗就好
第時grad左去interview
你著件城大hoodie去，已經贏左班西裝友4條街

唔好再講呢位阿sir 對佢一科 慘過食屎

識人讀城大政政 好靚女

想入城大？無撚嘢嗎？